兩個愈柒嘅人，分手機率愈低，同唔同意？？

你仲細，中學生

因為都搵唔到第二個。

大把柒頭情侶各自玩，暗啞底又有第二個，隔一排因為遇到更好條件嘅人出軌

人永遠係貪婪 就算明知自己唔值 都會追求更美好嘅事 唔關自己柒唔柒事

周永痕都大把女啦仲有日本冇手冇腳個條友呢出軌真係冇樣睇 幾柒都可以做到

識個柒頭有錢，玩cosplay

大撚把女，尤其學生妹

都係搵兩個大家都識嘅例子姐

由大學去到做嘢大把呢啲柒頭，平時睇落唔煙唔酒唔蒲又有正當職業，出軌中出即飛嘅有，一邊曖昧個乖乖女但一邊同緊第二條女瞓嘅又有

其實個社會出軌不忠先係常態，唔關靚唔靚事，係睇識唔識講嘢多，最重要係識捉心理

柒頭可以點出軌？參考呢套劇

所以樓主唔駛諗自己柒 或者 對方柒 就可以拍長拖 呢啲嘢講到尾都係思想價值觀嘅問題 劉德華同奇洛里維斯夠靚仔啦又唔見佢哋周圍傳緋聞

套嘢有睇，好多

我諗大家知道自己柒都唔會想搵返柒嘅另一半

其實柒唔柒嘅人 都係會追求靚啲嘅伴侶 但求就手係會有 但咁嘅心態段關係都唔慌好得去邊

反而識好多柒嘅易帽人
因為就係個樣無殺傷力
做咗都無人信
所以靚唔靚都出軌
一定要做外協！

我之前識個柒頭冇錢 玩cosplay做網吧 食大把學生妹好多未夠秤添

每個人都會對自己有把尺
覺得自己多選擇既人 容易見到有dd唔妥就走

無錯

俾柒頭出軌
你都唔會甘心